火車頭：我驚我中武肺之前，已經因為無得一邊行一邊食煙而死

最近啲火車頭出返哂來
係多人既地方掛著個口罩係下巴，然後一邊行一邊食煙，真係好撚低賤

一直都冇少過

好多火車頭

唔小心吸一啖就會係口罩入面造成循環